mos burger 既炸雞真係

好撚正

食完就係到諗麥樂雞果D到底係咩肉黎

BTW 香草辣雞翼

要記得嗌全翼

正

太重口
辣味cover晒香草味

即炸先正

摩斯雞塊最撚正

Mos 脆雞先係王道

炸雞子
手

樓主個名

十次食十次都熱到辣親條脷

強烈建議MOS擴大規模

你有無懷疑過裝薯條個籃是無洗過？

有無人係入面做知道個脆雞係咩牌子

好想食呀

用伯母啲閪水洗過喇

一齊食啦

用你老母

男人老狗用乜撚野叉

未雞肉囉
唔係雞 我告到佢仆街

用麥做，個名叫樂雞

麥樂雞好食好多

邊個話佢唔好食就知死

日本mos同香港有冇分別？ 日本mos有咩推介？

撘車去食

想同樓主互餵雞翼ok嗎

Okay啊

我以為你話另一款炸雞，但係樓主知唔知mos俾老麥收左

好似粒雞子

PHD 啲炸雞先屈機

Yes

識食喎

屋企樓下果間d雞好低質，食十次有九次係hi十十

雞塊同脆雞

仲有bbq醬

唔使懷疑

搞到我好肚餓

脆香雞翼先係王道

會停唔到口

唔識唔好9up啦

得四舊

分別就係日本貴D

烤雞脾先係最好食囉

收你個閪咩

乜撚野都關人老母事
好笑咩

會洗架 晚晚都要洗

講真日本同香港MOS水平唔差得遠

都係咁好味

雞胸黎

日本炸雞真係炸雞
好食過kfc
聖誕節買過嚟食勁好味

好好笑 你老母都一齊笑

日本有d款香港無 上次食過一隻有半溶芝士，塊扒大過塊包

下 唔撚係掛

PHD炸雞粒每次都嗌三盒先夠我食

真係諗唔到m記係咩整

馬肉 馬仔咁得意都成隻食

真係辣殺

因為呢個post我去咗

mos burger次次去一定單買3包摸西雞塊，再另外買罐野飲返屋企嘆
可惜分店少又冇得叫外賣

burger king就叫硬雞槌，因為其他野好難食，不過好似執得七七八八?

kfc d 雞粒就睇運氣，好肉既會好正，正過phd雞粒，但係成舊炸粉既風險太大

phd就食下午茶雞粒，追加隻下脾一流

正皮俾件雞

好撚高質

食過mos
覺得食M記好似食屎

巴打好乖

Kfc 雞粒

炸雞根本係天神既禮物 只應天上有

冇諗住比你食

點解咁姑寒

下午茶去飲雞塊佢會即炸
真係超正

又黎左食炸雞

絲打係咪暗瘡肥婆

我食